{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "굿모닝 레지던스호텔 휴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室利用料には客室料金、駐車料金、備品提供料、基本寝具提供料、客室整備費用が含まれます。 また、客室にはネットフリックスが設置されており、個人IDでご利用いただけます。 追加の寝具のご利用をご希望の場合、敷布団、枕セットで提供され、11,000ウォンの追加料金が発生します。 これは22時まで申し込み可能で、数量が限られているため早期締め切りになる場合があります。 また、2023年1月からは政府の使い捨て用品抑制政策により消耗性備品費用(3000ウォン)が客室料金とは別に賦課されます。 朝食は大人1人当たり11,000ウォンで、7~12歳の子供は1日当たり7,000ウォンを支払わなければならず、7歳未満の子供は無料で提供されます。 朝食の利用可能時間は平日は午前7時から午前9時30分までで、週末は午前7時30分から午前10時までです。 一般乗用車を除く大型SUV、大型セダン、外車、電気自動車は駐車が制限されているため、有料駐車場をご利用いただくことになります。 また、追加の寝具をご利用の場合、敷布団、枕セットとして提供され、11,000ウォンの追加料金が発生することがあります。 ホテルは政府の使い捨て用品抑制政策に協力しており、2023年1月から消耗性備品費用(3000ウォン)が客室料金と共に決済されなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室利用料に何が含まれていますか？",
            "answer": "客室利用料には客室料金、駐車料金、備品提供料、基本寝具提供料、客室整備費用が含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスが設置されており、個人IDでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具のご利用をご希望の場合、敷布団、枕セットで提供され、11,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人1人当たり11,000ウォンで、7~12歳の子供は1日当たり7,000ウォンを支払わなければならず、7歳未満の子供は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は平日は午前7時から午前9時30分までで、週末は午前7時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような車種は駐車が制限されていますか？",
            "answer": "一般乗用車を除く大型SUV、大型セダン、外車、電気自動車は駐車が制限されているため、有料駐車場をご利用いただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を利用する場合、どのようなものが提供されますか？",
            "answer": "追加の寝具をご利用の場合、敷布団、枕セットとして提供され、11,000ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "政府の使い捨て用品抑制政策による消耗性備品費用はいくらですか？",
            "answer": "2023年1月からは政府の使い捨て用品抑制政策により消耗性備品費用(3000ウォン)が客室料金とは別に賦課されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 492
    }
}